# 伝書鳩

## What's this?
配信者から受信者への一方的な通知システムを実現するプロジェクトです。

## 構成
- 通知管理用Webサーバ
	- まあ通知飛ばしたりしたいのとフロントエンドと同じなので学習コストを低くできるかもということでExpressで行こうかと。
- 受信者用Android/iPhoneアプリ
	- Androidはrkunが面倒見れるかもですがiPhoneについては完全に知りません。特にねぐたそ!!MBA買え!!(*^^*)
	- Androidの話ですが通知はFireBase検討中です。
- (通知管理用Android/iPhoneアプリ)

で考えています。

## 担当者
- ねぐたそ
- オオヤきゅん
- rkun

ゆっくりやりましょ。
